{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_036536",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "가덕횟집"
    },
    "text": "釜山広域市東莱区温泉長老119番地60に位置した製鉄天然の専門店はホシムチョン後門~温泉市場付近に位置しています。このところは、優雅な規模だが、メイタガレイとクロダイなどの旬の魚をきれいに準備しています。ここでは種々の刺身、焼き魚、メウンタンなどが有名で、お刺身の盛り合わせも多くの人たちに人気を博しています。一度訪問してみるのはどうですか?同専門店は温泉場ホシムチョンの裏門前に位置した刺身屋の路地で見つけることができ、温泉場駅5番出口でホームプラスの方に来ればいいです。営業時間は毎日11時30分から24時までで、名節には休業日です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "専門店は釜山広域市東莱区温泉長老119番地60に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店ではどのような魚が準備されていますか？",
            "answer": "この専門店ではメイタガレイやクロダイなどの旬の魚が準備されています。"
        },
        {
            "question": "この専門店のおすすめ料理は何ですか？",
            "answer": "この専門店のおすすめ料理は刺身の盛り合わせや焼き魚、メウンタンなどです。"
        },
        {
            "question": "この専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "この専門店の営業時間は毎日11時30分から24時までです。"
        },
        {
            "question": "この専門店の休業日はいつですか？",
            "answer": "この専門店の休業日は名節になります。"
        },
        {
            "question": "この専門店の場所はどうやって見つけることができますか？",
            "answer": "この専門店は温泉場ホシムチョンの裏門前に位置しています。温泉場駅5番出口でホームプラスの方に来れば見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "この専門店の周辺には他に何がありますか？",
            "answer": "この専門店の周辺には温泉市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "この専門店の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "この専門店は優雅な規模のお店です。"
        },
        {
            "question": "この専門店は観光客に人気ですか？",
            "answer": "はい、この専門店は多くの人たちに人気を博しています。"
        },
        {
            "question": "この専門店を訪れる価値はありますか？",
            "answer": "はい、一度訪れてみる価値があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 358
    }
}